濕疹殺老豆老母係咩心態

自殺就自殺
做乜要殺父母先

老豆老母生佢出黎掛

情緒一到,控制唔到。

唔好再責怪啦唉

屋企人唔俾錢佢醫病 好似係

屌你老母

好撚戇鳩

帶埋老豆老母重刷首抽

個家姐點算

好似係老豆老母有濕疹
佢怪佢地生佢出黎 遺傳

家姐陰9公

殺人一定係唔啱？

你咁講 世界上所有野都岩

殺人直頭正確

你岩你岩

殺完自殺唔洗踎

又問，乜真係咁難明咩，你以為全世界好似你咁幸福？